[重要] 黎緊呢幾日政府一定增加人手分化示威者!!!

留守撚怒屌今日散水撚無fc就叫人走, 但有無諗過今日無清場就係因為大家be water提早散水呢? 無錯今日大部份示威者走哂之後仲有航班降落香港, 但係當大部份本身係機場既旅客都走哂, 又因為再無航班係香港出發, 咁就可以好肯定知道留守機場既係示威者, 到時佢想點清場都得.

客機係可以轉飛其他機場, 可以留旅客係飛機上面直到清完場先比佢地落機, 可以行特別通道離開, 但留係T1既示威者如果到真係見到有狗先走, 一切都太遲啦! 你估你係市區咁可以跑走?!

我地最終既目的係要爭取五大訴求, 塞機場係手段, 而今日既影響只係好似平時打風咁, 但如果黎緊每日都咁樣塞落去, 你認為政府可以好似之前咁橋埋雙手唔理咩?

所以, 我好撚肯定政府黎緊呢幾日會派大量鬼插入示威者當中, 嘗試煽動示威者行動升級; 另一方面, 會有大量打手係連登/telegram分化留守派同散水派, 目的就係要我地自己人打自己人. 所以, 大家屌還屌, 目標仍然要一致!!

[賽後檢討] 抗爭者進化史

推呀屌

獨立思考 自己決定

721 811

大家有立場好正常, 正如我都係散水撚, 但唔好因為咁而分化!

推呀唔好中計!!!

推推

大家各自決定

提防分化撚!

推推推

阻阻大家睇一睇：
(重要) 每一個人都可以成為依場革命的宣傳大使

次次臨收工就有散水撚
散唔散前線會決定
今日臨6點成個tg都話散, 又話熄燈, 停車, 7點清場
心諗你班人係咪涼緊冷氣睇live

散水撚唔一定係食花生, 有時都係緊張前線手足

推

無人既屌

PUSH

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

無人理訓教算